教你10分鐘自製一個口罩

三罷呀！屌你老母，岸鳩鳩

對唔對得住傷風感冒嘅手足？